DVD 讀取唔到長片

買咗隻DVD返嚟一心諗住睇下LIVE, 點知電腦淨係睇到CD同DVD嘅短片(Below 70分鐘),
長嗰隻就睇唔到, Google完都唔知點解決
有冇人識搞 用緊Windows 10, LG DVD機 GH24NS70

D9 DVD ?

呢隻應該係D9??
但我部電腦明明上一兩年都睇到

Disc 1 似係 D9

即係DVD機問題, 要買過隻？

DVD機 有冇支援 D9 ?

LG GH24NS70 好似support D9 但電腦唔show出嚟

普通 DVD 呢？

啱啱試咗隻D9 103分鐘嘅得, 110以上唔得

咁奇怪？
係讀唔到碟，定讀到碟播唔到片？

係讀唔到碟, 冇反應. 108分鐘嘅都得
隻碟又正常冇問題

終於試到啦 係咁轉碟之後 試返就出完了
但都係唔知發生咩事

似係隻碟可能有問題

不斷轉碟之後睇到了
唔該晒你

唔好唔該我，我幫唔到你，最後都係你自己做到